有冇人睇左丁山個專欄？

覺得佢寫嘢好垃圾

丁山已經追唔上時代，無咩好睇

有時寫馬都ok

佢今日個專欄仲話反對派錢